抵撚死啦，唔選羅美路

繼續用你個卡巴拿路啦

唔係傷左咩

有冇睇花邊新聞？

好似係被阿根庭逼害 阿根庭就話佢受傷 但佢老婆話佢乜事都冇

用花邊新聞做source黎vs官宣
世界盃真係好多弱智

繼續